醫管局 : 人事部無政策『抽生死籤』 會以同事意願行先

想問下依度有冇邊個係自願架？？？

邊L個會自願去做死士啊？

近日有消息指醫護要抽「生死籤」，去決定誰人要進入隔離病房工作。醫管局質素及安全總監鍾健禮今早見記者時表示，指「抽籤」用語在人事部政策上沒有出現，每一個部門因應不同情況去安排。 鍾健禮強調，會以同事意願行先，如有需要分批入隔離病房，都會先看同事的自願性。 他又指過往沙士爆發時期，同事的服務精神很好，很多同事自願去照顧病人，他希望這個精神今日繼續能夠發揮。 （港台新聞截圖

- 熱血時報網站連結
- Copyright © 2019